要快高長大呀蘆薈bb

星期日做下花王先 打理下蘆薈Bb

白色一撻撻既

上網睇過好似話係因為曬到太陽

幼苗係會有白點，大左就會冇

睇住細細棵生長好療癒